# STEP Cards

Завдання:


БЕХТІР ОЛЕНА

1. Створення базового дизайну проекту та лейауту основної сторінки
2. Авторизація (функціонал авторизації, а також відмальовування модального вікна авторизації, де користувач буде вводити свій email та пароль)
3. Створення класу Visit (загальні поля та методи (метод post) для візитів до будь-якого лікаря), відмальовування модального вікна "Створити візит" (де буде випадаючий список для подальшого переходу до конкретного лікаря)
4. Створення дочірніх класів VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist для візиту до кожного конкретного лікаря з відмальовуванням відповідних полів у модальному вікні "Створити візит"

ДЖАФАРОВ КАМІЛ

1. Створення функції фільтрації візитів ("фільтри візитів")
2. Редагування повністью css файлів , адаптів .
3. Відмалювання картки css 


СТУДЕНТ №3

1.
2.
3.